百度星期五(3月11日)起招股，招股價較美股溢價13%

百度星期五(3月11日)起招股，上市編號9888，唔好認錯9988呀。
百度(新上市編號：9888)星期五(3月11日)起招股，入場費近15,000蚊；招股價上限295元，較美股溢價13%。百度美股(BIDU)暫升逾3%。
截至香港時間11:45PM，百度美股報264美元，升3.54%。
按百度每股美國存託股，代表8股股份計，相當於255.75港元，即美股較本港IPO招股價折讓13%。

[url]

本身都諗住抽
但成13%

等睇跌穿招股價

香港廢老傻散快d入錢抽

原來係第二次上市。

專呃自己人 垃圾

次次第二上市都有人咁問 只係最高價

留定名先

留名睇到個個唔抽,暗盤大升